Ésta carpeta contiene el producto final de la aplicación

Por ejemplo corre: "node app -b 5 -h 10"

Devolverá un archivo con la tabla del 5, hasta el 10. Si deseas ver el resultado en consola agrega la variable "-l"

Humberto Domizi
